{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 펜션히트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用に対する払い戻しは宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 未確定の期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション周辺に駐車でき、海水浴場も近いです。 砂浜、サムボン海水浴場、キジポ海水浴場は車で30分以内の距離に位置しています。 釣り体験の予約はhttp://fishinggate.sunsang24.com/で可能で、ご利用の際のバックアップ時間は午前05時と07時です。 宿泊の際には予めお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用に対する払い戻しは宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間に料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に駐車はできますか？",
            "answer": "ペンション周辺に駐車でき、海水浴場も近いです。"
        },
        {
            "question": "近くにある海水浴場はどこですか？",
            "answer": "砂浜、サムボン海水浴場、キジポ海水浴場は車で30分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釣り体験の予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "釣り体験の予約はhttp://fishinggate.sunsang24.com/で可能で、ご利用の際のバックアップ時間は午前05時と07時です。宿泊の際には予めお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 675
    }
}